
# Glucotopia

Application destiner aux calcul de charge glycémique via une selection d'ingredients mis à disposition avec posibilité de contacter un spécialiste.

## Installation
### hébergement
- Transférer les fichiers et dossier sur votre hébergeur.
- Veilliez à récuperer vos identifiant de base de données et à les reseignés dans le fichier BddConnect.php situé dans le dossier php.
- Veilliez également à créer une table au nom de evalmai, celle-ci comporte les champs qui vous sont renseignés dans le fichier TableBDD.png du dossier pdf.

 - Enjoy!!
##
site accessible à l'adresse suivante 

- (https://saunier-francois.yo.fr/evalmai/)